1)Wbdriver methods
==================
get(String url)	:Opens the specified URL in the browser.

getTitle():Returns the title of the current page.

getCurrentUrl():Returns the current URL loaded in the browser.

getPageSource():Returns the source code of the current page.

quit()	Closes all browser windows and ends the WebDriver session.

close()	Closes the current browser window.

manage().window().maximize()	Maximizes the browser window.

manage().window().fullscreen()	Makes the browser window full screen.

navigate().to(String url)	Navigates to a specific URL (similar to get() method).

navigate().back()	Navigates back in the browser's history.

navigate().forward()	Navigates forward in the browser's history.

navigate().refresh()	Refreshes the current page.

manage().timeouts().implicitlyWait()	Sets an implicit wait for locating elements on the page.

switchTo().alert()	Switches to an alert box.

switchTo().frame(int index)	Switches to a specific frame by index.

switchTo().window(String name)	Switches control to a window with the specified name/handle.

2)WebElements
=============
click()	Clicks on the element (e.g., button, link).

sendKeys(CharSequence... keysToSend)	Sends keystrokes to the element (e.g., typing text into an input field).

clear()	Clears the content of a text input field.

getText()	Retrieves the visible text of the element.

getTagName()	Returns the tag name of the element (e.g., input, div).

getAttribute(String name)	Retrieves the value of a specific attribute (e.g., href, class).

getCssValue(String propertyName)	Retrieves the value of a specific CSS property of the element.

isDisplayed()	Checks whether the element is displayed on the page.

isEnabled()	Checks whether the element is enabled (can be interacted with).

isSelected()	Checks whether the element (usually a checkbox or radio button) is selected.

submit()	Submits a form.

findElement(By locator)	Finds a child element within the current element using a locator.

findElements(By locator)	Finds all child elements within the current element matching the locator.

getSize()	Returns the size (width and height) of the element.

getLocation()	Returns the location (x, y coordinates) of the element on the page.

getRect()	Retrieves the dimensions and position of the element as a rectangle.

getScreenshotAs(OutputType target)	Captures the screenshot of the element.
